救命，放假先嚟喉嚨劇痛

點食辣嘢

深喉

咁咪好囉, 睇醫生都唔怕慢慢等

弘b放假有咩做呀？

BOOK唔到45蚊街症唔睇

冇嘢做